我真係好掛住你

我知你而家有另一半
我都知你而家可能已經唔記得左我
我都唔明點解自己會點都放唔低你
我明明不斷同自己講我要放低
點解永遠個腦都有你個影子

我知道我自己好撚蠢
初一流流為左個唔撚鐘意自己既女仔叫春
希望你男朋友會對你好好
而我都決定左從此將我係你既世界刪除
雖然我知唔係簡單既事

冇錯 因為我仲係好撚愛你呀
屌你老母

放心 我會好好照顧佢

一grad完就溝左我條女
你真係好好對佢喇

我估樓主一定係果d無理想，無嘢做，無興趣打份牛工日日返工等收工

我估樓主現實應該係嗰啲四眼死毒撚